請問會員濛同以下動物有咩關係

好撚得意

獴獴

第一次覺得濛唔係奇異種子樣

我廿幾年來都以為奇異種子係青蛙

🌺
🐸